二手樓未來兩個月會升定跌

二手樓未來兩個月會升定跌？
受乜因素影響？

票投民建聯
你層樓玩完

唔使諗一定升，長遠都係升。黎緊居屋，公屋斷層，明日大嶼比示威人士收檔。問題係會升幾急。

根本唔會再有合理長遠嘅土地供應，唔升都難

今年30幾萬人抽5千間居屋....

上網搵下之後供應量 賣埋這1,2年 2022年供應只得番1500間.....

明日大嶼 通過先升到仆街 明日大嶼 最少30年後先見有效
all In 晒長遠建屋
但短中期 計劃 斷層
林鄭上台 2年 都是小修小補 每年 出幾千個單位 抽下獎 當交功課

無咗明日大嶼唔代表會有中短期房屋計劃，但無咗大嶼連長遠願景都無埋。總知有能力盡快買樓，過多幾年連嘉湖兩房都買唔到。

升硬

今日CCL已經暴跌

升
香港發大財

唔理豬瘟又好瘋牛症禽流感又好
定係貿易戰 or 世界大戰
甚至外星人攻打地球都好

香港樓市都係升

升,
香港樓市來講, 任何消息都係利好消息

其實已經狂升左

一日未到六球 一日仲有水位

屌

六球算低啦

屯市果堆私樓實上1500萬
嘉湖都要1200萬
置樂三寶900萬

大把水位 而家唔買就on9

咁ge 政府黎緊發展邊度都唔駛旨意推得到，一定升到爆，多謝777 同撕紙狗

太多人都好短視

正常暑假升